【港版國安法】夏千福等9位前美駐港領事聯署 促美國會向港人提供政治庇護

繼美國總統特朗普簽署《香港自治法案》，宣佈移除美國對香港的特殊待遇後，有報道指，9位前駐港美國總領事和十多位前國務院官員去信美國國會，促請國會向香港人提供政治庇護，更表明支持美國參眾兩會議員提出的《香港安全港法案（Hong Kong Safe Harbor Act）》，聯署人包括前總領事夏千福和唐偉康等。

好嬲好嬲
基本法腐乳
國安法有關條例
實施反制

又想同五眼搶港人？

建好咗啲配套歡迎我哋未先？

千褔bb

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

五眼本身有美國

係咪即係又用石頭砸自己腳？